有冇人知Discovery channel係唔係轉左賣毒品

你唔講都唔知有哩隻野

真係唔明，疫情多左人睇都無咁誇張掛